想知大家點解會食煙

估唔到呢個年代重有咁多人覺得食煙型

型

型係邊

個肺黑色，唔食煙既人冇

壓力大 成日煙癮起
唔覺得型
但日日都好想戒 戒又戒唔到

要做F.1最壞

點解會開始食嘅？

Vape

因為有人食

咁臭都有人食

好少食
但壓力大間中食返一兩枝

真係大把人食 水煙 電子煙 煙

我都想知
男朋友屋企人食 每次唔小心掂到佢個煙灰缸隻手都勁臭 好憎

好想知點解會開始食

啲煙重要好貴

開頭係出黎做野成日俾人話細個
講得多就好想自己感覺大個d 唔咁死靚仔
跟住就開始食 食到依家

型唔型我唔知
由我自己講亦都無說服力
但我以前無食煙 就無女
食左無耐 就識到女

戒左佢先大個仔啊

如果覺得你食煙型 都唔會係咩好女仔啦

無原因
一過十八歲就可以買煙
人一世物一世試下咁

共實吸落係爽既

聽講
食得開心，延年益壽

食得唔開心，會早死

但食煙只帶黎壞處 0好處 同好柒

你食煙唔緊要
點解我要食你啲二手煙先